[League of Legends][43] 世界第一

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

邊撚個比負皮

想睇NIKO捧盃

3個企出黎

我係0—>1果個

b仔可唔可以貼yuju bb

eat shit dog

宋智恩出現我會潛先

你地改晒名
我認唔到人

條友抄癲狗出POST都咁多人睇

呢個係mkib

你on99...

又話認唔到 講比你聽又話人on99

G朋友 世界第尾

樣衰世界第一

冇巴西狗既比賽先係比賽牙

有佢都收皮啦

兩隊都入唔到8蛋

大家都開野,係得巴西呢班人開到咁,收都唔收下

痴撚線

平時用開呢D睇人地位一轉兩轉個POS就PRE唔切

板橋TRUE IDOL
垃圾蛇眼可以死返去USF4用綠手屈人機

人GAY一體咁撚樣
外掛!

S1受盡苦難到S2大BUFF仲要有幾招新野
想俾板橋真人SPD

vac

VACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVACVAC

FAZE BibleThump

丹麥王朝

astralis best team in the world atm

allu=_\

7ss出黎睇clg未

給我打

閪TANI

NIKO

入完FAZE成個人開心BOY

scream2世

蝦他妮

老鼠次撚次都1v5

1V9先岩

要做幾多次第二先拎到盃呢FAZE

NIKO巧勁

ast好癲 成日兩個人企同一個位

板橋Z

聽日7點起身都睇到唔想訓覺
-DD!

HAITANI ON FIRE
上年乜斬獲都冇今年一出黎就袋400分返歸

CLG

岩岩結完婚係勁D

咁SAKO應該要橫掃

OTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTT

NIKO 拎DEAGLE 仲好打過AWP

佢拎AK好似仲勁

huhi勁撚到

係老鼠果陣OVERPASS T SIDE AK 1V9

HUHI又上身
3:0不是夢

NIKO 拎M4得唔得

拎AWP鋪鋪守呢個位殺得一件

FAZE UP

FAZE CHAMP

FAZE

niko

等左幾耐

入FAZE後得個零禮拜打1ST TOURNEY 入FINALS
終於拎到應得既

我的眼睛

thorin still mad lul

FLY LUL

下個星期一定會見到7SS睇比賽
睇佢嘅TSM

咁早起身做咩

搵你傾計

會長係現場幫CLG打緊氣

真係唔明CLG個垃圾教練個腦係邊
Game 3比rengar撚完，都要放比人用

DARSHAN???

屌你老母CLG真係2:0比人反CAP返轉頭

屌你老母

秒

唔怪得連會長都唔撚睇

一起身就見到FQ贏撚左輸L豬

7SS唔該你我想轉會，手續係邊搞

訓未

CLG食撚屎

同舊C9玩2比0
嫌命長

仲要係reverse sweep

冇眼睇

CLG 食撚屎

TSM TSM TSM

TSM

CLG比狗屌

今日應該有大量CLG狗跳樓
到時記住叫我兩隊C9幫你地收屍

7ss或成最大贏家

Hai bb你今日食咗咩過期春藥
係咁單殺Huhi

跳咩，轉左會去TSM

2個禮拜前仲話CLG開始上返軌道
點知咁撚快就墮軌
真係唔笑對唔撚住自己

CLG過山車出晒名啦

one punch

見工未

Win 2 games to give fans false hope

銀行卡綁定支付寶買裝備 10歲男童13天敗光全家財產！

河北省石家莊1名10歲的藍姓男童玩手機遊戲，竟然偷偷利用爸爸的銀行卡綁定支付寶，短短13天內花光家中所有積蓄。男童父親近日購買新手機，才赫然發現家中的所有積蓄全都沒了，調閱紀錄才發現，兒子將錢全都用來支付手機遊戲裝備，讓人傻眼不已。

據《河北經視》報導，男童父親表示，近日購買一部新手機，本來打算用支付寶綁定銀行卡，但工作人員表示這張卡已被其他帳號綁定，讓男童父親當場感到不妙，因為他和太太從來不用這些功能。

後來到銀行調查才發現，家中6萬3千元存款（相當台幣31萬元）竟然全都不見了，這一大筆錢被多次轉至「月亮島腐竹」帳戶，轉帳者竟然是夫妻倆的10歲愛子豪豪。

愛玩手機遊戲的豪豪表示，自己日前加入一個群組，群主月亮島腐竹得知豪豪未成年，竟教唆他將父母的銀行卡綁定手機，再要求他以手機支付裝備費用，年幼無知的豪豪在短短13天內，被騙光父母的所有財產。

報導指出，月亮島腐竹為了不讓事跡曝光，還要求豪豪每次支付後，將父母手機內的回報簡訊刪除，因此父母從未發現銀行卡的異樣，直到這次購買手機一事，整件事件才因此曝了光。目前石家莊靈壽公安局已立案調查，盼月亮島腐竹能受到法律制裁。

贏隊垃圾就走出黎串柒柒
兩隊屍狗排緊第一第二下話

regula season wfc

支持TSM

支持tsm p1

唔care又拎黎打飛機

贏到free sm同p1再講

打完就唔要架啦
playoff先見真章

係啦係啦
等陣輸左playoff又會話PLAYOFF WFC

playoff輸左就唔係wfc架喇
爭第3第4咁柒

9點見工

遠唔遠 有冇野學

職業見工隊

我地終於同一陣線

你比人請先定係我唔再做廢青先

屌你老母 死人蚊
咬我鼻樑
仲要咬2下

反yuju

Sorry

叫佢咬多你幾野

撐腎

你見完定未見呀

聽日一份 後日一份

食CLG

笑定先

老細係gay佬

我唔講你咪冇得笑

唔洗講都知你衰左

思地轉行做的士司機

的士判官

台妹X警察

想死

垃圾CLG

OU仔下次醒少少啦，咁大個人打lol仲比真電話

我行得正企得正洗淆你?
夠薑出公海開POST囉

你估你隻graves好勁？

下次醒少少啦，咁大個人打lol仲用電話影電腦

袁澧林你好

邊個小學雞都唔知
133淆撚完仲要po電話上連登

玩graves玩到碌柒咁 我係你都唔撚好意思喇

你咁鐘意食屎ＧＥ

Po完電話就走？唔係好撚串？

個傻仔出面開左post

回左 岩岩先見到

cap圖都唔識

clg甘刀豬

CLG不嬲唔掂 -6先入到PO

呢隊咁嘅死垃圾狗也不睇
我已經追隨左7SS呢位師父嘅腳步

7ss由一開始就已經係tsm風扇

呢個臥底潛伏左六年

kripp
出撚完死翼
下兩RD都係抽啟動

純正CLG超級死忠囉唔該

人唔笑狗都吠

你今朝係邊

不如轉個話題傾下

法國我打上路勁過JG

你想傾咩?TSM?

你唔打將狗冇人打啦呢到

駁唔到 文仔後人贊先生

試下唔好侮辱文仔

個後人都好後下

D台狗 玩NG t3都燒繩
我=ff

耐啦 boom boom boom

Really really really really

打RK都照FF啦 RK19 20 淆你咩

燒線晒撚晒D時間

我又唔係19 20...

唔怪得咁廢

SY講緊呢個20

還我將野大家姐

2017 CLG一定得

冇追POST姐!
我與CLG同在!

HEARTHSTONE IN 2017

扮咩呀一齊睇TSM

傻西kripp人地得一張minions 係手都唔RAT佢出黎
人地仲要有the end is coming係場
渣得係手唔擺就知咩料啦

訓左無睇 力榮幾時先返工阻我話事

少爺好野

爐石課金驚不了

0課玩家

課金唔係問題 問題係值唔值得支持
擺明hea出真係好難課落去

速攻狗

但你課左

課佢老鼠

唔課點知真係咁he's

he's

月狗應該係用IPHONE

唔玩快攻對任務賊0勝率

支持女朋友

G朋友

Yes

一早棄左HS
比私影屌打完之後失去晒信心

髮再生

魔髮奇緣

你係咪就係頭髮收集者

係
0收獲

我屌你老母

就提你老母

盡你老母個老母 ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

你冇頭髮

通常比人講中左先會咁嬲

冇你老母

中你老母

私影（好嬲）

你生粒粒

我無嬲過

樓上係雞

Y你老母 !

嬲你老母個老母 ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

文音生粒粒

有無人知台風有無得訂位？

訂你老母 !

私影的頭髮很少

少你老母個老母 ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

女朋友世界第一

ad復活啦

夢想太多 頭髮太少

Deft世界第一

有無人知M記有無得訂位？

冇

yuju可愛

光頭

唔提電王老母

你剪頭髮洗唔洗訂位

無咁尷

M記仲有冇得開生日會

really really really really
泰鋤話戲

YES

唔夠你上黎問咁尷...

fft n3qayrw yWRyyWYW

??

有牙

幾時先可以死

東京之夜

輕鬆

唔該我要一個東京之夜餐

點樣講出口 M記都ON99

同住個M記妹妹講

我想同你要一個東京之夜 幾錢?

叫黑包架啦

=.=

佢會大大聲問番你
係咪要東京之夜餐

唔該一個東京熱餐

咁熱

黑包CHAN

夜唔夜

賢仔做乜偷拍人

Yerin

ㅋㅋㅋ

收皮啦

屌爆

私影

個光頭

唔撚洗返屋企

係九龍塘等緊車

上去callg

地鐵IN 2017

終於上到車

CALL 埋G先返屋企喇

你唔帶我

好嬲 想callg

皇崗等

腎仔唔識去嫁

到左

皇崗都唔SICK去點CALL G 呀

我到左喇

你大叫我個名10次就會有人黎接你上車架喇

粒粒兄弟

cs go跌到銀條

我一星

救命 我依加比唔知咩愜拉左上車
快D搵人濊叨巴之4救1粕昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌＿

一星出牌連輸三場變銀條

可能公安黎

粒粒朋友

CLG係用黎尊敬 唔係用黎食

CLG打緊個陣你係邊

多事

好撚熱

LuL

係現場為CLG打氣

我精神與CLG為一體

但你睇TSM

7ss同周公一齊支持clg咋

知唔知咩叫知己知彼

地鐵塞左成粒鈕鐘 好彩一早返撚左屋企

巴士佬好野

hp個網 d 12rk deck都咁多upvote

直接去stream抄啦

好多英文

FREESM

頭先去食野 隔離個OL好正

雞黎 岩岩扑完

how much

大姐姐?

無比

即刻開套OL AV打個J先

渣GA 我係你就去屌喇 睇AV把撚

你都唔帶我去call

callg 俠

粒粒俠

🚬

金鐘返工真係慘過食屎

金鐘俠

重未轉鋪咩？

我大你幾個站

下一站金鐘

得開上黎笑下CLG先

臭HAI

有冇人一齊玩

問我們如何可以不愛C9

【M.E. 瑀熙】4/10 我今天是粉紅色的

轉閪到
btw 你係邊個

收檔啦

有冇人一齊玩aram

TSM會長

有沒人想同SY打NG

減遁

有沒人想同SY打MH

徐錦江套新戲連個槌都爛撚埋

jaga

雞寶播terminator

你針對我就夠啦 唔洗攻擊女朋友

有沒人想同SY玩CS

又播垃圾 走先

正wo 你都唔撚識野既

希望有一日宋智恩唔會再攻擊我

一陣侵仔打北韓 金仔第一個炸死你GFD

炸死你呀B仔

STAR

酒呀!

Call g 定 返屋企打機好
Calll
打g

3. 帶巴打callg

但唔識去皇崗

返屋企打機算

我淨係識去羅湖咋

Show Blocked User - 球場王子三杉淳

臭光頭

好似發現左D野

仆街陣間NB又走上黎話我.........

我都幫唔落你了...

光頭....

我重申左好多次
我好尊重我呀嫂 !!

而家出黎行 叔父當羊牯 大佬當詐糊 生死之交既老婆就攞黎愛撫

玩命光頭之屌鳩妮

招人下星期睇玩命光頭8

—１

合左個術 俾人打到嘔奶

屌你老味生痱滋慘過食屎

生粒粒

粒粒皆辛苦

合乜術 棄牌？
廢架喎

變身巨人taunt

合個死人速攻打到上傳說LA

駁5刀

快攻never die

玩爐石

話事之夜

有無人打RANK
TW ser

屌開呢D日本妹

日本妹好撚正

有冇機打

訓

++

有咩機打

玩唔玩ARAM 兩個月無掂過LOL

+-

更新緊WAIT

好想瘋狂番工

我今日連埋搭車直踩咗21個鐘
你真係想瘋狂返工？

想

阿狗

粒粒慘

無玩兩個月,D人又廢左

我又勁左

我最撚勁

你係雞咋

阿狗世界第一垃圾

屌你老母垃圾波 哂鳩我時間 去叫雞無咁嬲
屌你老母雲加 幾時死全家

雲加一日仲教都唔會睇 屌你老母

炒未牙屌

無可能炒 係得佢自己唔做

臭光頭食妮

紅黑紅紅黑

睇？

今日開心

瞓過隆

啦別他唔嗎

啦嗎之嗎唔嗎

跟大家姐學泡文

I'm creeping in your heart babe

私影愛妮喲

即請 感覺有伏 睇埋聽日果份先

聽日就2份都唔請了

力狗又搵到工

做咩呢排咁多人搵我做freelance

Boom boom boom

囉啦boom boom
Boom boom boom

唔請又貼埋D濕鳩圖
肯請又話伏

55

咩姐 我係咪都貼濕鳩圖嫁啦

又啱WO
駁唔到添

耐沙冷哈之呀啦

係咪代打

You can call me monster

想唔做咪講喇 請又話人伏

立於戇鳩之地

exo

新手教學及實用網站整合文件 個GOOGLE DRIVE死左 LINK?
新手 求BACKUP

做呀 我愛番工 番6日仲爽

加左呀家 加左呀家

應該冇人記得內容係咩

要搵返ww

是但打番LOLKING呀proguild 落去未算

唔緊要 大家有無心得SHARE俾新手

Girl I don't know where you are
But if you hear my pray
Give me one last shot

玩多d learn from mistakes
睇多d proplayer玩

腎仔

星期六日唔好打RANK
輸兩鋪RK就唔好再打 今日唔旺
贏開就要谷
撞到D人揀D奇怪英 走場轉GAME玩

傻架嘛

[女醫生]女學生捱小巴撞捲車底 送院搶救後不治

玩多啲李星雷茲辛吉德

今日個天氣

成身汗

李星有頭髮嫁囉....唔計skin

玩多D狗頭

力狗的八奇搵工思維

黑暗搵工法 力榮殺戮

力榮氣水

決定今日開冷氣

力榮差少少阻到我話事
個心都離一離
再提提大家 話事直到力榮返工

好肚餓牙

出黎食 1點mk

要交功課走唔到堂....

腎仔一齊跳monster 減肥

交完即走

1點半上堂牙

我想增肥

韓國出道前後「原廠臉蛋女星 Top 6 」！網友：純到一個不可思議...

IU 女神 SUZY RM條女

食完tp閃現番去上堂

原來係krystal同suili

yuju都冇 痴撚線

整完都咁柒 仲想有

冇買ward 你過黎放比我

你都痴撚線 咁qq

叫同學放囉

冇fd子

冇得咁矛

我話事直到少爺扎馬尾

im creeping in your heart babe

as I live all will die

champ select係聽唔明前半

IU細個幾撚Q
大左咁撚淫

要呢d質素既準備幾多錢

女大十八變 愈文靜愈淫賤

baby 甩甩甩甩甩戇賣朵

企5分鐘冇冷氣地方已經濕鳩晒

IU狗死開啦

冬天呀冬天呀

比返個冬天我

咁都淫...

法國依加屌人低汁就有正皮
屌香港人踩港又有
屌香港人盲撐又有
屌人唔支持創意又有
屌人支持垃圾bomba又有
2邊都有正皮

屌你坐office

有冇外置hdd 推薦

如果有個女朋友叫winter就好

我諗住遲下屌LOL 唔知係咪又係負皮

如果番工有腎仔做同事就好

送野入黎 just like you

泰鋤話戲
really really really really

有力狗做同事 d同事應該跳晒樓

HGST

幫你執屎都執到辭工

我上一份幫人執屎多d

虎哥好野

專起鳩槍 唔夠你玩

MAC10 GING WO

黑到反皮

文音: 4舊水

wac

帶我去

連登真係好撚低質
下面咁撚大條斑馬線唔行 條女點都要係上面亂鳩咁過
班傻閪屌翻個司機話佢揸得快唔望人
個架爛閪小巴上斜40都抆水啦 仲話快
講得出口班友肯定冇車牌

7ss比人唔覺意咁秒左

連登 = 匿名facebook

臭G

好似av女優

臭花狗成日貼呢d圖 都唔知係咪成日j iu

咪又係雞

話個事仔

再話

再黎呀笨！

今朝經過 以為架小巴咩事

any model?

話事!!!

咁都拗到幾廿頁
火影忍者世界第一

占事

木少

救我

黎IFC

87

希望電競皇馬kt今日唔好派膠

mvp fighting！！

再勁既隊伍都係要輸俾CLG

ching你唔好講笑啦

擁有tsm的7ss

會長日日燈CLG 咁TSM就少個對手 明未

deft 銀牌都唔知有無

TSM頭號風扇7ss

你係咪上左deft身

CLG派黎既頭號間碟

我愛番工

瞓左未睇

kt已屌打2比0

好似好撚型咁跳出黎開大

下路屌打

ELISE ???

得個似字

KT咁渣 一定比SKT炒

你又上左DEFT身

少爺睇唔睇玩命光頭

中下輸兵輸到碌柒咁

同FD睇

ｋｔ暫停戰術可恥

同你地睇仲洗睇既

光頭睇唔睇玩命少爺

當你係狗咋月狗碌碌

少爺唔當我地係朋友

都岩既

狗係人類最好既朋友 !!!!!

狗都不如

電狗狗睇唔睇玩命少爺

GG son

唔得閒

G

唔好呀豬呀狗都J一餐咁雜食好唔好

不了 你自己慢慢J

Korean Girl No.1

不了

臭

花狗連呢D都J得落

狗屎垃圾都岩

污染e波台

呢個值得一戰

csgo 未

原來你同花狗都係鐘意食屎

下= =

J擊粒粒朋友 你我有責

雞仔睇唔睇玩命少爺

熄燈照上

力狗

做左咁多年雞仲雞仔？

老雞黎嫁喇

熄燈照上不如你上埋小安妮喇 屌你老味

nb<3

小安妮正喎

ARAM++打場出街

mk電

-2-2-

111

去機場送機牙

個KB又用到好污糟 又要買個黎換

阻你話事

You call me monster

食飯

咩飯

食飽

轟美國卡爾文森號戰鬥群駛近 北韓：準備好開戰

係咪要炸我D泡菜G

炸金仔
金仔發嬲炸你

攬住全港一齊死 我又唔介意

炸埋泡菜班改造人就岩

唔洗炸埋啦
金仔除左炸南泡仲炸到邊度

炸爛IU個閪，

7ss

污糟就換新

我都唔敢影上黎俾大家睇
好撚痴線

快啦

IU個西自爆先

係咪好似KFC果個咁

一人一屌撐爆佢

-1

圖呢

ARAM-1

唔係無睇過下話

鬼知佢叫kfc圖咩==

-1喎臭雞

新會然

+未

太坑爹了吧mkib

呢獲唔撐你

吹波個KB係咪生晒鳩毛

屌你老師

全部都係光頭D頭毛

咁好小事啫...

源氏型撚到痴撚左線！！！

等支野黎左一野噴乾淨佢啦

噴水?

係個底唔知做乜潮濕痴左D塵

Blackwatch mccree boys

-1-

源氏暴雪親生仔
你牛仔轉下色加小小野炸

Genji mains=yasuo mains

new age new generation

正

點解你打緊機都秒回到

我勁

我隻血鬼簡直完美

完美MISS

esport champion

粒粒星

你都係粒粒

3V1

1V9

恆管人 共勉之!

wawawacC

==

根本爐石比賽沒CAM影住都係沒王管....

下面果條友都口UPUP 應該都有人傾住玩

North Korea is looking for trouble. If China decides to help, that would be great. If not, we will solve the problem without them! U.S.A.

型到

有搵軍師既話 有CAM都cheat到啦

點解支那可以3條友玩一套牌

估你唔到川普

唔好打南泡

打佢

估唔到 特朗普

Gfriend SinB protecting Umji at Incheon Airport 170406

大家姐riven勁

垃圾

7ss wac

?

lalalawalalac

好

條友抄我開PO

Link

LINK

原來爬牆人

以為係有人開VS PO

仲好低汁 咩爬牆人

玩cancer就打唔嬴任戰
轉control就成堆cancer

屌 你咪又係抄我po

我好高汁

引人屌你果方面囉

岩

大家姐試下依個開番個死神
我11月27開左
太早 無新會然

MKIB先係神

神狗

眼睛

baby66>other

蛋卷>蝴蝶>>>>>>>>>>>>>>>>other

蝴蝶>>>>>阿寧=mita>>other

MITA=雞

樓上Mita本人

樓下俾我話事

點解我次次想睇下個POST你都想話事...

三十幾分鐘冇人你都要秒我

依樣真

一齊睇TSM

好牙

賢仔

三隻傻鳩英都打柒D 傻仔
冇進步LUL

你頭先話炸死泡菜雞

唔炸啦唔炸啦

禁止7ss話6個鐘

你食撚屎

法國宋智恩又係夜鬼黎

[q uote]法國宋智恩又係夜鬼黎[/quote]

疤狗下回合開黑哨幾多都追到啦

岩牙

HKE

鐘仔會唔會買起我地

ＨＫＥ ＬＵＬ 返去奶鍾仔鞋底

wululu得鑽5

佢地唔打台服

無玩兩個月 HKE又廢左

鍾培生與他的嘍囉

人地泡伏叉撚住又要上連登話比你知咩
好似係

個HKE KUKU係我FDLIST D人不過見我兩個月無ON兩個月刪左我
依家入左HKE LUL TRASH

MK

語癌左 打左兩次"兩個月"

冇玩咁耐d人still trash

Thornmail

Gold cost lowered from 2350g to 1200g
Build path: Cloth Armor + Cloth Armor + 600g (now builds into Randuin's Omen)
Armor lowered from 100 to 30
Unique passive magic damage reflect lowered from 25% to 15%

Randuin's Omen *

Gold cost increased from 2600g to 3000g
Build Path: Thornmail + Giant's Belt + 800g
Armor lowered from 60 to 50
[New] Now gives -15% damage taken from critical strikes
Unique Passive renamed to Thorns
Unique Passive - Thorns: When basic attacked, deal magic damage to the attacker equal to 15% bonus Armor, doubled for critical strikes

lul

7ss話事

1

2

任務臘入又幾好玩

又玩垃圾GAME

唔準你咁話爸爸

汪

任賊中速獵任戰面前咩deck都係垃圾

想問下解任係咪好尾機

賊>戰>法=薩>other trash

肥拎玩HS既話會唔會拎世界冠軍
佢解任咁勁

下星期一番工

扮工

屌你老木
我連夜夜卡拉贊都無
要賺1400蚊 開果2張賊卡

2017啦仲玩cancer game

我都仲係玩JADE炸
JADE平好多
上個PATCH整落

仲有20000麈 點用好

拆晒女王同炎魔

twitch有時新有時舊

新係點

屌你曲線貼豬扒

屌你老母啱啱起身就要洗眼

你都成日貼

yuju好qq wor

點先打得嬴任戰

任務臘入贏過兩次咁多

點先打得贏任劍揮

元素會摧毀你

好笑

我都無話係yuju

任戰 奶騎 中速獵 心火牧 元素薩
海賊戰唔洗提

ow又出pve任

世界末日

有無巴打可以carry下我打ng
id:為何錯的總是ADC

好過你果D G朋友先

加我 奶茶BB

加我贊先生

內有大波妹

大撚到

又真係幾大

假架d奶

小安妮果D先係真

呢位清識D野

正牙

朱奶

港鐵紅髮美女走光

尋晚唔願訓
今日起唔到身見工

下 爐石 解左任務 出牌太快 張任務卡唔撚見左

笑

唔洗do了

大海鮮果果汁店主失蹤

收咗檔啦

落雨喇 收衫呀

孱仔力落個雨都要蓋被

依家仲有冇教學網玩arena 想嬴錢

冇錢解唔到卡 點打機

重有人玩爐石

笑死 本身打任戰諗住輸梗
打到7血 我得返一張咬咬
打左幾rd 清唔到taunt
點知佢變身 我=

厲害了 我的哥

好撚大雨呀 屌爆IU個西

落雨聽伯腎

落街買野食見到個韓風阿叔
個頭都就黎禿仲染紅色
仲要帶個黑色狗罩

今日有D靜 係咪時候話事

OK

偷雞話事俠 是你?

問下姐 未話！

諗下好喇

你地話你地係咪仆街仔
唔話事無人出聲
一想話事就即刻成班出黎阻住晒

我大私影先係話事王

唔係

係咩 話事

冇呀！

hello 有冇人呀 話事呀

沒

無

興趣使然話事

咩話
冇事

文音唔好再係cc台玩啦 損手爛腳啦

wala

你係雞

邊有 不知幾好玩

cc台班友喪架

[電腦白痴] 個喇叭唔知點解無聲

教我未

渣GA 講野都無POINT

1001唔開post

M記有無得訂位

妮是屬於你們的

wa